今日就咁著一件短袖既係心態

扮大隻？

係窮啊dlgh

係窮呀，DLKH

咁都可以個post係咩心態？

露械
拉得

係熱

凍到要著兩件打底先敢出街😢

我d肌肉簡直完美
肌肉爆棚的我
可能會在網路上比你們串柒
但出到街
你地班孱仔我可以一拳一個

我瘦仔都著一件咋喎

捉到8個扮大隻

咪就係 今日咁凍應該要著雪褸啦

痴撚線 今日有人唔著羽絨

上面成班人都痴撚線
熱到起屋企唔著衫開住冷氣都流汗仲叫人著羽絨

真心 係出咗門口先知咁涼啊

如果你唔係膠既話只能夠講 你知唔知有啲人真係唔怕凍 或者個人可以保持好暖既體溫
再者 你估人人好似你咁咩

係街見到個著短衫短褲打晒冷震

個啲咪 A_Milik個啲咁